吳青峰真係華語樂壇既寶藏

真係好少見作曲 作詞 演唱都達到咁頂尖既人。
唱：

最後果到真係正到痴線…

詞曲：
故事 live

他舉起右手點名 live

係世界嘅寶藏

單飛之後我麻麻

單飛之後真係唔得

跳動的世界裡找你的頻率～

唔好成日上大陸節目

蘇打綠先係

無眠真心正

明日之子都ok，好多選手都好有特色，唱得幾好，當中好多創作歌手d歌都好正

當然啦 缺一不可

歌既風格唔同，但都唱多左cover，佢一唱cover就變左首歌係佢自己咁，好L正

真係估唔到小威可以作到呢類歌

陳信宏啲詞曲都ok

push

我當初就係睇到呢後片後成為打粉!